每次去港島區 都覺得個個人都起碼千萬身家

究竟幾多個係充出黎 幾多個係實 我差唔透

你覺得姐

利申港島窮巴

多謝支持巴打

成個專業人士上曬身咁個個都係 猜唔透

港島返工捱麵包大有人在

侵，宜記妹？

總係覺得係港島人人既姿態都串d 可能我主觀左

置地果班好撚op
有自信有仙氣有氣質皮膚又白裏透紅

應該大部分充有錢 最憎mk倫敦金戴住勞力士就扮曬有錢佬 好心佢啦 （中上環倫敦金）

未聽過倫敦金租得起置地

唔知呢 我唔太熟倫敦金果d野